i n 55!W !

其實打呢啲真係好sweet

I miss u

n 3^ol !

i n 55!W !

虔誠地廝守 都會傳奇

負評

real?

I love you

I miss you

來年白髮時 手牽手 慶祝金婚跟鑽禧

btw好識聽

原來就係你成日負皮我啲post

呃你做咩

絕交

支持

你成日都呃浮仔，話你係毒撚㗎啦

真

之前同frd唱k佢點,之後就鍾意咗,有意思又好聽

你都呃我

幾時

失戀嗰陣聽更加有意思

你話你係毒撚

冇呃

我係毒撚 8日無出街日日打機

我都係毒撚